覺唔覺得連登應該bam曬所有五毛走狗？

正皮：梗喺要，阻撚住曬
負皮：我支持五毛 /咁樣有違言論自由